Class: User
Package: com.example.bakery.model

Attributes:
*userId: Integer
*username: String
*password: String
*email: String
*age: Integer
*role: String
*gender: String

Constructors:
1.Default Constructor
	*Initialize an empty User object with no parameters.

2.Constructor with fields (excluding userId)
	*Input: username, password, email, age, role, gender
	*Assign each parameter to its corresponding attribute.

3.Constructor with all fields
	*Input: userId, username, password, email, age, role, gender
	*Assign each parameter to its corresponding attribute.

Methods:
 1.Getters:
	*getUserId() → returns userId
	*getUsername() → returns username
	*getPassword() → returns password
	*getEmail() → returns email
	*getAge() → returns age
	*getRole() → returns role
	*getGender() → returns gender

 2.Setters:
	*setUserId(userId) → sets userId
	*setUsername(username) → sets username
	*setPassword(password) → sets password
	*setEmail(email) → sets email
	*setAge(age) → sets age
	*setRole(role) → sets role
	*setGender(gender) → sets gender